如果俾媽咪強行幫我紋身應該點反抗？

小弟剛剛考完DSE，媽咪話想幫我紋身。但自己超唔想。
應該用咩野藉口拒絕呢？
利申：中三時已釘乳環耳環+臍釘

樓主一定係戰鬥民族

No

話幫番佢釘乳環耳環

男人老狗釘乳環

精忠報國?

是咪精忠報國

No，彩圖

紋喜羊羊囉 啱哂00後

龍虎一類

今期興hello kitty
紋啦

精忠報國

買假皮膚貼上手

紋this囉